一句講晒 九月立法會換屆仲投唔投熱狗？

泰博又唔土本土, 加入佢哋未被誤會係泛民
盡晒力啦, 1比69你估易架？
(初選協調不了)

死熱狗 除咗分化乜鳩都唔識做
智撚障先投 話議會冇用屌人去選自己又去選
唔肯協調先唔會俾你𠝹到票

2020立法會
熱狗,泛民,建制
三分天下

「泰博又唔土本土」
求譯文

一條片睇晒楊岳橋立法會表現

立法會內會今早 11 時開會選主席，立法會主席梁君彥欽點財委會主席陳健波主持，陳健波早在 10 時 20分已入場，坐在主席台，立法會保安就築成防線包圍主席台。到會議開始時，民主派議員拉起一條長黑布抗議，在場保安人員阻止他們接近主席台，雙方多次推撞，陳茂波驅趕絕大部分民主派議員後，恢復會議，派發選票並開始主席選舉程序。
由於只有建制派參與投票，唱票時所有票數都是投予 「1 號」，即李慧琼，最終李慧琼以 40 票當選內會主席，其餘參選的民主派候選人都是 0 票。
鄭松泰投咩票

【熱血公民新界東黃兆健團隊
「防疫基金資訊站」時間表（18-24/5）】

熱血公民新界東黃兆健團隊，今周將於新界東各區，開設「防疫基金資訊站」，向市民講解政府兩輪「防疫抗疫基金」詳情。

政府早前因應疫情已經推出多項紓困措施，黃兆健團隊為市民準備「防疫抗疫基金」總匯及申請指南資料，供各街坊參考。

我們正招募各區同道加入，一同保衛香港，希望大家多多支持！

申請表格：

如有任何查詢，請與 Amanda （9540 5960）聯絡，感謝。

註：街站如遇天雨，將更改地點，請留意本專頁公佈。

屌人通過，叫人申請